想問下電腦既filezilla server, 可以點被手機拎到d檔案

我已經係電腦, 下載左 & set好左 filezilla server 既username & password
仲set左shared folders (例如叫 folder A)

我想用手機去拎呢個server既檔案(folder A), 但唔識設定
ip我打左192.168.XXXX果個(IPV4), 端口我打左21
用戶及稱同密碼就係打左我係 filezilla server 度SET果個username & password
點解都好似唔得

救救我, 唔該大家

裝個ftp client app
喺嗰度set ip嗰啲嘢

係唔係我手機裝果個client app, 都一定係filezilla先得?

唔一定

但係下圖係手機內置既功能, 呢個唔得嗎

你手機同電腦係咪連去同一個network?

係呀, 而家我手機同電腦都係連緊去同一個wifi咁應該點做, thx

唔知你試下dl個app試下

岩岩試左個app都唔得😂

有冇人知點做

用router吧

買隻AC68U插隻外置Harddisk好好用

電腦大開中門都唔太好

好似好戇居 不過可以試下係電腦就咁browse
睇下得唔得先

可能你電腦啲firewall或者network setting擋咗

我係電腦用broswer上ftp://127.0.0.1 同 都得
但係用手機broswer上就唔得

唔明, 即係點😂😂

利申:我部desktop同手機都係用緊同一個wifi上網

Router block port21?

我部電腦用browser上synology router個網, 出現咁既情況, 但我又用到wifi上到網wo

ftp係咪一定要login入去router入面set野先用到

試下係電話download

scan device 再睇下port 21有冇開

我係電腦broswer開呢個網check
port 21好似唔得wo

係router開返個21 port

想問如果我屋企另一部電腦已用左port21, 咁我係咪就冇得用port 21 搞ftp?